###### 玩转金刚梯>金刚字典>
### 一架优秀云梯应具备的特征

#### 金刚观点
- 一架优秀云梯应具备如下特征
  - 快
    - 连通快一一
    - 播放视频快一一
    - 互动快一一


  - 密
    - 具有超强的保护用户个人信息的能力
    - 具有超强的保护用户隐私信息的能力
    - 具有超强的保护用户上网行为私密性的能力

  - 寿
    - 具有顽强的生命力，不应被第三方轻易扼杀

- 金刚建议您按如下原则选用VPN产品
  - 欧美厂商出品
  - 厂商提供一体化解决方案，而非“厂商仅提供App软件，后台服务器（即跳板服务器，‘机场’）由不确定的第三方提供”
  - 厂商承诺以其所在国法律为准则，严格保护用户个人信息和隐私的
  - 厂商未被邪恶政权渗透、控制的
  - 闭源
  - 价格适中
  - 连接健壮、网速较快
#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)

